Phantom of the Opera 擺咗上 youtube 幫NHS 籌款

呢個台太open
左右啲觀眾應該睇晒穿崩嘢

好正